［月經］一人一句打機聽得最多既對白

We almost there

好撚廢

Diu

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

中路-1

reloading

gg

Pills Here

jg肯幫未呀屌你老母你肯幫既話一早殺哂

認真先

準備出擊

我有一場對面中路推撚到落我撘底
jg依個時間叫我食藍...
我ping燈叫佢黎gk，再食
佢唔撚理，on9

Don't shoot me!!

is doctor lee

認真

差少少

敵將is doctor lee！

fire in the hole

日文其實係邊句

廢就唔好跳p城！

我們是他們的奴隸

屌又lag

敵将討ち取ったり

Mission failed we'll get em next time